其實有無人已經唔再相信愛情?

為了避免結束 你避免了一切開始

冇